{
	"quiz": [
		{
			"round": 1,
			"question": "Kto był 10 razy liderem strzelców NBA ?",
			"correctAnswer": "Michael Jordan",
			"incorrectAnswer": [
				"Lebron James",
				"Wilt Chamberlain",
				"George Gervin"
			]
		},
		{
			"round": 2,
			"question": "Na jakiej pozycji gra Marcin Gortat ?",
			"correctAnswer": "Środkowy",
			"incorrectAnswer": [
				"Rozgrywający",
				"Niski skrzydłowy",
				"Rzucający obrońca"
			]
		},
		{
			"round": 3,
			"question": "Jak nazywa się tytularny sponsor z Zielonej Góry ?",
			"correctAnswer": "Stelmet",
			"incorrectAnswer": [
				"Zastal",
				"Ekantor",
				"CCC"
			]
		},
		{
			"round": 4,
			"question": "Jaki kraj był zwycięzcą I edycji Mistrzostw Europy ?",
			"correctAnswer": "Łotwa",
			"incorrectAnswer": [
				"Hiszpania",
				"Czechosłowacja",
				"Francja"
			]
		},
		{
			"round": 5,
			"question": "W jakiej drużynie nie grał Paul Pierce ?",
			"correctAnswer": "Minnesota Timberwolves",
			"incorrectAnswer": [
				"L.A. Clippers",
				"Washington Wizards",
				"Boston Celtics"
			]
		},
		{
			"round": 6,
			"question": "Wśród 30 drużyn w NBA jedna jest z Kanady a konkretnie z ?",
			"correctAnswer": "Toronto",
			"incorrectAnswer": [
				"Vancouver",
				"Ottawy",
				"Quebecu"
			]
		},
		{
			"round": 7,
			"question": "Ile centymetrów miał Muggsy Bogues, najniższy zawodnik NBA ?",
			"correctAnswer": "158 cm",
			"incorrectAnswer": [
				"153 cm",
				"161 cm",
				"170 cm"
			]
		},
		{
			"round": 8,
			"question": "W jakiej odległości w NBA znajduje się linia za 3 punkty ?",
			"correctAnswer": "7m 24 cm",
			"incorrectAnswer": [
				"6 m 90 cm",
				"7m 63 cm",
				"6m 10 cm"
			]
		},
		{
			"round": 9,
			"question": "Z ilu kwart składa się mecz koszykówki ?",
			"correctAnswer": "4",
			"incorrectAnswer": [
				"3",
				"5",
				"7"
			]
		},
		{
			"round": 10,
			"question": "Jakiej narodowości jest Anderson Varejao ?",
			"correctAnswer": "Brazylia",
			"incorrectAnswer": [
				"Portugalia",
				"Hiszpania",
				"Australia"
			]
		}
	]
}